覺唔覺得斬料師傅手汗味係一間燒味舖嘅成功要素之一

每次見到啲師傅斬完之後用手um一吓啲叉燒/雞
燒味啲日月精華透過有佬味嘅手汗融入堆料道
再喺拎返屋企途中發酵
先至叫做斬料

利申非基

死gay 佬

通常去廁所唔洗手，你懂的。

唔係壽司師傅

都話非基

屌